# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-14 13:13+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-13 13:04+0300\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app/models.py:352
msgid "Bug Report"
msgstr "错误报告"

#: app/models.py:354
msgid "Suggestion"
msgstr "建议"

#: app/models.py:356
msgid "Praise"
msgstr "赞美"

#: app/models.py:357
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: app/models.py:408 app/models.py:410
msgid "View Product"
msgstr "查看商品"

#: app/models.py:412 app/templates/email/notifications/price_increase.html:32
msgid "Check Product"
msgstr "检查商品"

#: app/models.py:415
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: app/auth/forms.py:17
msgid "Email or Username"
msgstr "电子邮件或用户名"

#: app/auth/forms.py:20 app/auth/forms.py:54
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/auth/forms.py:23
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: app/auth/forms.py:24 app/templates/auth/register.html:60
#: app/templates/auth/unconfirmed.html:20 app/templates/main/index.html:20
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: app/auth/forms.py:30 app/auth/forms.py:49 app/auth/forms.py:69
#: app/products/forms.py:53 app/templates/admin/user_details.html:10
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: app/auth/forms.py:31
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: app/auth/forms.py:37 app/profile/forms.py:12
#: app/templates/admin/user_details.html:9
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/auth/forms.py:44
msgid ""
"Username may contain international characters, numbers, dots, underscores"
" and hyphens"
msgstr "用户名可以包含国际字符、数字、点、下划线和连字符"

#: app/auth/forms.py:56 app/auth/forms.py:81
msgid "Password must be at least 8 characters"
msgstr "密码必须至少8个字符"

#: app/auth/forms.py:59 app/auth/forms.py:84
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: app/auth/forms.py:61 app/auth/forms.py:86
msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须匹配"

#: app/auth/forms.py:63 app/auth/routes.py:174 app/templates/base.html:59
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/auth/forms.py:73
msgid "Request Password Reset"
msgstr "请求重置密码"

#: app/auth/forms.py:79 app/templates/auth/change_password.html:31
#: app/templates/auth/reset_password.html:16
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: app/auth/forms.py:88 app/auth/routes.py:323 app/auth/routes.py:324
#: app/auth/routes.py:355 app/templates/auth/email/reset_password.html:30
#: app/templates/auth/reset_password_request.html:7
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: app/auth/forms.py:94 app/templates/auth/resend_verification.html:6
msgid "Resend Verification Email"
msgstr "重新发送验证电子邮件"

#: app/auth/routes.py:85
#, python-format
msgid ""
"Your account has not been confirmed. Please check your email or <a "
"href=\"%(url)s\" class=\"alert-link\">resend the confirmation link</a>."
msgstr "您的账户尚未确认。请检查您的电子邮件或<a href=\"%(url)s\" class=\"alert-link\">重新发送确认链接</a>。"

#: app/auth/routes.py:89
msgid "Your account is disabled"
msgstr "您的账户已被禁用"

#: app/auth/routes.py:100
msgid "Invalid email or password"
msgstr "电子邮件或密码无效"

#: app/auth/routes.py:101 app/templates/base.html:58
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/auth/routes.py:121
msgid "Email already registered"
msgstr "电子邮件已被注册"

#: app/auth/routes.py:141
msgid ""
"Registration successful! A confirmation email has been sent to you. "
"Please check your inbox (and spam folder!) to activate your account."
msgstr "注册成功！已向您发送了一封确认电子邮件。请检查您的收件箱（以及垃圾邮件文件夹！）以激活您的账户。"

#: app/auth/routes.py:143 app/auth/routes.py:197 app/auth/routes.py:254
#: app/auth/routes.py:315 app/auth/routes.py:375
msgid "Emails can sometimes take a few minutes to arrive. Please be patient."
msgstr "电子邮件有时可能需要几分钟才能到达。请耐心等待。"

#: app/auth/routes.py:148
msgid "Something went wrong!"
msgstr "出了点问题！"

#: app/auth/routes.py:152
msgid "User already exists!."
msgstr "用户已存在！"

#: app/auth/routes.py:156
msgid "Invalid Entry"
msgstr "无效输入"

#: app/auth/routes.py:160 app/auth/routes.py:164
msgid "Error connecting to the database"
msgstr "连接数据库时出错"

#: app/auth/routes.py:168
msgid "An error occurred!"
msgstr "发生了一个错误！"

#: app/auth/routes.py:173
msgid "Registration failed. Please try again."
msgstr "注册失败。请重试。"

#: app/auth/routes.py:192 app/auth/routes.py:227
msgid "This account is already confirmed. Please log in."
msgstr "此账户已确认。请登录。"

#: app/auth/routes.py:196
msgid "A new confirmation email has been sent to your email address."
msgstr "已向您的电子邮件地址发送了一封新的确认电子邮件。"

#: app/auth/routes.py:200
msgid "No account found with that email address."
msgstr "未找到与该电子邮件地址关联的账户。"

#: app/auth/routes.py:201 app/templates/auth/confirmation_invalid.html:17
#: app/templates/auth/unconfirmed.html:17
msgid "Resend Confirmation Email"
msgstr "重新发送确认电子邮件"

#: app/auth/routes.py:217
msgid "Your account is already confirmed."
msgstr "您的账户已确认。"

#: app/auth/routes.py:223 app/templates/auth/confirmation_invalid.html:10
msgid "The confirmation link is invalid or has expired."
msgstr "确认链接无效或已过期。"

#: app/auth/routes.py:224 app/auth/routes.py:241
msgid "Confirmation Failed"
msgstr "确认失败"

#: app/auth/routes.py:233
msgid "You have confirmed your account. A welcome email has been sent. Thanks!"
msgstr "您已确认您的账户。已发送欢迎电子邮件。谢谢！"

#: app/auth/routes.py:236
msgid "You have confirmed your account. Thanks! You can now log in."
msgstr "您已确认您的账户。谢谢！您现在可以登录。"

#: app/auth/routes.py:240
msgid ""
"Failed to confirm your account. The link might be invalid or an error "
"occurred."
msgstr "无法确认您的账户。链接可能无效或发生了错误。"

#: app/auth/routes.py:253
msgid ""
"A new confirmation email has been sent. Please check your inbox and spam "
"folder."
msgstr "已发送一封新的确认电子邮件。请检查您的收件箱和垃圾邮件文件夹。"

#: app/auth/routes.py:272
msgid "Your password has been updated."
msgstr "您的密码已更新。"

#: app/auth/routes.py:275
msgid "Invalid password."
msgstr "密码无效。"

#: app/auth/routes.py:289
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已登出。"

#: app/auth/routes.py:314
msgid ""
"An email with instructions to reset your password has been sent. Please "
"check your inbox and spam folder."
msgstr "已发送一封包含重置密码说明的电子邮件。请检查您的收件箱和垃圾邮件文件夹。"

#: app/auth/routes.py:317
msgid "Error sending email. Please try again later."
msgstr "发送电子邮件时出错。请稍后再试。"

#: app/auth/routes.py:322
msgid "If this email exists in our system, you will receive a password reset link"
msgstr "如果系统中存在此电子邮件，您将收到一个密码重置链接"

#: app/auth/routes.py:343
msgid ""
"This password reset link is invalid or has expired. Please request a new "
"one."
msgstr "此密码重置链接无效或已过期。请请求一个新的链接。"

#: app/auth/routes.py:349
msgid "Your password has been updated! You can now log in."
msgstr "您的密码已更新！您现在可以登录。"

#: app/auth/routes.py:352 app/products/routes.py:122
msgid "An unexpected error occurred. Please try again."
msgstr "发生了意外错误。请重试。"

#: app/auth/routes.py:371
msgid "Confirm your email address"
msgstr "确认您的电子邮件地址"

#: app/auth/routes.py:374
msgid ""
"An email with instructions to confirm your new email address has been "
"sent to you"
msgstr "已向您发送了一封包含确认新电子邮件地址说明的电子邮件"

#: app/auth/routes.py:378
msgid "Invalid email or password."
msgstr "电子邮件或密码无效。"

#: app/auth/routes.py:396
msgid "Your email address has been updated! Please log in with your new email."
msgstr "您的电子邮件地址已更新！请使用您的新电子邮件登录。"

#: app/auth/routes.py:399
msgid "Invalid request. Please try again"
msgstr "无效请求。请重试"

#: app/mail_services/__init__.py:47
msgid "Verify Your SmartPrice Account"
msgstr "验证您的SmartPrice账户"

#: app/mail_services/__init__.py:61
#, fuzzy
msgid "Welcome to SmartPrice!"
msgstr "欢迎使用SmartPrice！"

#: app/mail_services/__init__.py:99
msgid "New Feedback Received on SmartPrice"
msgstr "SmartPrice收到新反馈"

#: app/notifications/account_notifier.py:46
#, python-format
msgid "🎯 Price for \"%(name)s\" reached your target!"
msgstr "🎯 \"%(name)s\"的价格已达到您的目标！"

#: app/notifications/account_notifier.py:47
#, python-format
msgid "Current Price: %(new_price)s$. Target: %(target)s$."
msgstr "当前价格：%(new_price)s美元。目标：%(target)s美元。"

#: app/notifications/account_notifier.py:49
#, python-format
msgid "📉 Price dropped for \"%(name)s\" to %(new_price)s$!"
msgstr "📉 \"%(name)s\"的价格降至%(new_price)s美元！"

#: app/notifications/account_notifier.py:50
#, python-format
msgid "Previous price was %(old_price)s$."
msgstr "之前的价格是%(old_price)s美元。"

#: app/notifications/account_notifier.py:53
#, fuzzy
msgid "Product:"
msgstr "商品"

#: app/notifications/account_notifier.py:66
msgid "Message from Admin"
msgstr "来自管理员的消息"

#: app/notifications/account_notifier.py:76
#, python-format
msgid "🎉 Your Savings Report for %(period)s is here!"
msgstr "🎉 您的%(period)s节省报告已到！"

#: app/notifications/account_notifier.py:77
#, python-format
msgid "You've saved approximately %(amount)s$ with SmartPrice. Keep tracking!"
msgstr "您通过SmartPrice大约节省了%(amount)s美元。继续跟踪！"

#: app/notifications/email_notifier.py:35
#, python-format
msgid "🎯 Price Alert! \"%(name)s\" reached your target price!"
msgstr "🎯 价格提醒！\"%(name)s\"已达到您的目标价格！"

#: app/notifications/email_notifier.py:38
#, python-format
msgid "📉 Price Drop for \"%(name)s\"!"
msgstr "📉 \"%(name)s\"价格下降！"

#: app/notifications/email_notifier.py:41
#, python-format
msgid "📈 Price Increase for \"%(name)s\"!"
msgstr "📈 \"%(name)s\"价格上涨！"

#: app/products/forms.py:15
msgid "You must select at least one notification method"
msgstr "您必须选择至少一种通知方式"

#: app/products/forms.py:23
msgid "Product URL"
msgstr "商品链接"

#: app/products/forms.py:29
msgid "Product Name (optional)"
msgstr "商品名称（可选）"

#: app/products/forms.py:33
msgid "Target Price ($)"
msgstr "目标价格（美元）"

#: app/products/forms.py:39 app/profile/forms.py:85
msgid "Also, notify if price just drops by ($)"
msgstr "另外，如果价格下降（美元）也通知"

#: app/products/forms.py:41 app/profile/forms.py:87
msgid ""
"For example, enter 5 to get a notification for any price drop of $5 or "
"more. Leave it blank to get a notification for any, even the slightest, "
"drop."
msgstr "例如，输入5以获取价格下降5美元或更多的通知。留空以获取任何价格下降的通知，即使是最小的下降。"

#: app/products/forms.py:45 app/profile/forms.py:91
msgid "And notify if price increases by ($)"
msgstr "如果价格上涨（美元）也通知"

#: app/products/forms.py:47 app/profile/forms.py:93
msgid ""
"Useful if you want to know when the price has returned to its previous "
"level. Leave blank to not receive notifications about increases."
msgstr "如果您想知道价格何时恢复到之前的水平，这很有用。留空以不接收有关价格上涨的通知。"

#: app/products/forms.py:51 app/profile/forms.py:97
msgid "Notification Methods"
msgstr "通知方式"

#: app/products/forms.py:52
msgid "Account notifications"
msgstr "账户通知"

#: app/products/forms.py:54
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: app/products/forms.py:59 app/profile/forms.py:107
msgid "Check Frequency"
msgstr "检查频率"

#: app/products/forms.py:60 app/profile/forms.py:108
msgid "Twice a day (every 12 hours)"
msgstr "每天两次（每12小时）"

#: app/products/forms.py:61 app/profile/forms.py:109
msgid "Once a day (every 24 hours)"
msgstr "每天一次（每24小时）"

#: app/products/forms.py:62 app/profile/forms.py:110
msgid "Every 2 days"
msgstr "每2天"

#: app/products/forms.py:63 app/profile/forms.py:111
msgid "Once a week"
msgstr "每周一次"

#: app/products/forms.py:65 app/templates/main/index.html:72
msgid "Add Product"
msgstr "添加商品"

#: app/products/routes.py:48
msgid "Could not extract any data from the product page."
msgstr "无法从商品页面提取任何数据。"

#: app/products/routes.py:49 app/products/routes.py:53
#: app/products/routes.py:62 app/products/routes.py:73
#, fuzzy
msgid "Add a Product"
msgstr "添加商品"

#: app/products/routes.py:52
#, fuzzy
msgid "Could not parse product page due to an internal error."
msgstr "由于内部错误无法解析商品页面。"

#: app/products/routes.py:61
msgid ""
"Could not parse product page. Please check the URL and/or try one more "
"time."
msgstr "无法解析商品页面。请检查URL并/或再次尝试。"

#: app/products/routes.py:66
#, fuzzy
msgid ""
"Heads up! Note on Wildberries prices: The price in our app may differ "
"slightly (5-7%) from Wildberries' website. This happens because "
"Wildberries shows discounted prices (e.g., for WB Wallet or SBP "
"payments), while we display the actual price from their system — what "
"you’d pay without extra discounts."
msgstr ""
"注意！关于Wildberries价格的说明：我们应用中的价格可能与Wildberries网站上的价格略有不同（5-7%）。这是因为Wildberries显示折扣价格（例如，使用WB"
" Wallet或SBP支付），而我们显示的是其系统中的实际价格——您在没有额外折扣的情况下支付的价格。"

#: app/products/routes.py:72
msgid "Could not determine a valid price from the product page."
msgstr "无法从商品页面确定有效价格。"

#: app/products/routes.py:110
msgid ""
"Mock product added. A test notification has been queued! Check your "
"notifications in a minute."
msgstr "已添加模拟商品。测试通知已排队！请在一分钟后检查您的通知。"

#: app/products/routes.py:112
#, python-format
msgid ""
"Product \"%(name)s\" added for tracking! We will notify you when the "
"price drops below %(price)s"
msgstr "商品\"%(name)s\"已添加跟踪！当价格低于%(price)s美元时，我们将通知您"

#: app/products/routes.py:118
msgid "Sorry, we could not save the product at this time. Please try again later."
msgstr "抱歉，我们目前无法保存该商品。请稍后再试。"

#: app/products/routes.py:126
#, python-format
msgid "Error adding product: %(error)s"
msgstr "添加商品时出错：%(error)s"

#: app/products/routes.py:129
msgid "Track New Product"
msgstr "跟踪新商品"

#: app/products/routes.py:214
msgid "Email notifications have been enabled for your account."
msgstr "已为您的账户启用电子邮件通知。"

#: app/products/routes.py:220 app/products/services.py:243
#, fuzzy
msgid "At least one notification method is required."
msgstr "必须选择至少一种通知方式。"

#: app/products/routes.py:226
msgid ""
"Failed to add product. Possibly it's already tracked or missing required "
"fields."
msgstr "添加商品失败。可能是因为商品已被跟踪或缺少必填字段。"

#: app/products/routes.py:230 app/products/services.py:276
#, python-format
msgid "Product \"%(name)s\" added for tracking!"
msgstr "商品\"%(name)s\"已添加跟踪！"

#: app/products/routes.py:235
msgid "Unexpected server error. Please try again later."
msgstr "意外的服务器错误。请稍后再试。"

#: app/products/services.py:41
msgid "This product is already being tracked"
msgstr "此商品已被跟踪"

#: app/products/services.py:44
#, fuzzy
msgid "No notification method selected."
msgstr "未选择通知方式。"

#: app/products/services.py:239
msgid "This product is already being tracked."
msgstr "此商品已被跟踪。"

#: app/products/services.py:273
msgid "Target price has already been reached! A notification has been sent."
msgstr "目标价格已达到！已发送通知。"

#: app/products/services.py:281
msgid "There was a database error. It seems this product is already tracked."
msgstr "数据库发生错误。看起来此商品已被跟踪。"

#: app/products/services.py:286
msgid "An unexpected error occurred while adding the product."
msgstr "添加商品时发生了意外错误。"

#: app/profile/forms.py:15
msgid "Username must be between 3 and 20 characters."
msgstr "用户名必须介于3到20个字符之间。"

#: app/profile/forms.py:19
msgid ""
"Usernames must start with a letter and have only letters, numbers, dots "
"or underscores"
msgstr "用户名必须以字母开头，只能包含字母、数字、点或下划线"

#: app/profile/forms.py:22
msgid "Update Username"
msgstr "更新用户名"

#: app/profile/forms.py:31
msgid "This username is already taken."
msgstr "此用户名已被占用。"

#: app/profile/forms.py:34
#, fuzzy
msgid "Enable Price Drop Notifications"
msgstr "启用价格下降通知"

#: app/profile/forms.py:35
msgid "Enable Target Price Reached Notifications"
msgstr "启用目标价格达到通知"

#: app/profile/forms.py:36
#, fuzzy
msgid "Enable Email Notifications"
msgstr "启用电子邮件通知"

#: app/profile/forms.py:37
#, fuzzy
msgid "Save Notification Settings"
msgstr "保存通知设置"

#: app/profile/forms.py:40
#, fuzzy
msgid "Your Telegram Chat ID"
msgstr "您的Telegram聊天ID"

#: app/profile/forms.py:44 app/profile/forms.py:53
msgid "Chat ID must be a number (can be negative for groups)."
msgstr "聊天ID必须是数字（对于群组可以是负数）。"

#: app/profile/forms.py:46
#, fuzzy
msgid "Save Telegram Chat ID"
msgstr "保存Telegram聊天ID"

#: app/profile/forms.py:57
msgid "Interface Display Language"
msgstr "界面显示语言"

#: app/profile/forms.py:58 app/templates/base.html:28
msgid "English"
msgstr "英语"

#: app/profile/forms.py:59 app/templates/base.html:29
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: app/profile/forms.py:60 app/templates/base.html:30
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: app/profile/forms.py:61 app/templates/base.html:31
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: app/profile/forms.py:63
msgid "Change Interface Language"
msgstr "更改界面语言"

#: app/profile/forms.py:68
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: app/profile/forms.py:73
msgid "Your Message"
msgstr "您的消息"

#: app/profile/forms.py:78
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: app/profile/forms.py:82
#, fuzzy
msgid "Product Name"
msgstr "商品名称"

#: app/profile/forms.py:83 app/templates/admin/user_details.html:26
#: app/templates/admin/view_all_products.html:54
#: app/templates/products/product_history.html:41
#, fuzzy
msgid "Target Price"
msgstr "目标价格"

#: app/profile/forms.py:114
msgid "Update Product"
msgstr "更新商品"

#: app/profile/routes.py:30
msgid "Please confirm your account to access full profile features."
msgstr "请确认您的账户以访问完整的个人资料功能。"

#: app/profile/routes.py:50
msgid "Your Profile"
msgstr "您的个人资料"

#: app/profile/routes.py:61 app/templates/profile/tracked_products.html:9
#, fuzzy
msgid "My Tracked Products"
msgstr "我的跟踪商品"

#: app/profile/routes.py:69
#, fuzzy
msgid "Product not found."
msgstr "未找到商品。"

#: app/profile/routes.py:78
#, python-format
msgid "Product \"%(name)s\" has been successfully deleted."
msgstr "商品\"%(name)s\"已成功删除。"

#: app/profile/routes.py:80
msgid "Failed to delete product."
msgstr "删除商品失败。"

#: app/profile/routes.py:83
#, fuzzy
msgid "Could not remove the product."
msgstr "无法删除商品。"

#: app/profile/routes.py:101
msgid "Your username has been updated!"
msgstr "您的用户名已更新！"

#: app/profile/routes.py:104
msgid "This username is already taken. Please choose another."
msgstr "此用户名已被占用。请选择另一个。"

#: app/profile/routes.py:108
msgid "An error occurred while updating your username."
msgstr "更新您的用户名时发生错误。"

#: app/profile/routes.py:110
msgid "Username is the same, no changes made."
msgstr "用户名相同，未作更改。"

#: app/profile/routes.py:121
#, fuzzy
msgid "Notification settings saved!"
msgstr "通知设置已保存！"

#: app/profile/routes.py:125
msgid "An error occurred while saving notification settings."
msgstr "保存通知设置时发生错误。"

#: app/profile/routes.py:137
msgid "Interface language updated and saved to your profile!"
msgstr "界面语言已更新并保存到您的个人资料！"

#: app/profile/routes.py:141
msgid "Could not save language preference to profile."
msgstr "无法将语言偏好保存到个人资料。"

#: app/profile/routes.py:143
msgid "Interface language updated for this session!"
msgstr "此会话的界面语言已更新！"

#: app/profile/routes.py:145
msgid "Invalid language selected."
msgstr "选择了无效的语言。"

#: app/profile/routes.py:158 app/templates/profile/index.html:37
#: app/templates/profile/settings.html:10
#, fuzzy
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: app/profile/routes.py:171
#, fuzzy
msgid "Telegram Notifications Setup"
msgstr "Telegram通知设置"

#: app/profile/routes.py:190
msgid ""
"Thank you for your feedback! We appreciate you helping us improve "
"SmartPrice."
msgstr "感谢您的反馈！我们感谢您帮助我们改进SmartPrice。"

#: app/profile/routes.py:196
msgid ""
"Sorry, there was an issue submitting your feedback. Please try again "
"later."
msgstr "抱歉，提交您的反馈时出现问题。请稍后再试。"

#: app/profile/routes.py:198 app/templates/base.html:47
#: app/templates/base.html:48
msgid "Leave Feedback"
msgstr "留下反馈"

#: app/profile/routes.py:215
#, python-format
msgid "Product \"%(name)s\" updated successfully!"
msgstr "商品\"%(name)s\"已成功更新！"

#: app/profile/routes.py:220
#, fuzzy, python-format
msgid "Error updating product: %(error)s"
msgstr "更新商品时出错：%(error)s"

#: app/profile/routes.py:228 app/templates/profile/index.html:68
#, fuzzy
msgid "Edit Product"
msgstr "编辑商品"

#: app/profile/routes.py:251
#, fuzzy
msgid "My Notifications"
msgstr "我的通知"

#: app/profile/routes.py:264
msgid "All notifications have been cleared."
msgstr "所有通知已清除。"

#: app/profile/routes.py:268
msgid "An error occurred while clearing notifications."
msgstr "清除通知时发生错误。"

#: app/profile/routes.py:282
#, fuzzy
msgid "Notification marked as read."
msgstr "通知已标记为已读。"

#: app/profile/routes.py:286
#, fuzzy
msgid "Could not mark notification as read."
msgstr "无法将通知标记为已读。"

#: app/profile/routes.py:298
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s notifications marked as read."
msgstr "%(count)s条通知已标记为已读。"

#: app/profile/routes.py:300
#, fuzzy
msgid "No unread notifications to mark."
msgstr "没有未读通知可标记。"

#: app/profile/routes.py:304
#, fuzzy
msgid "Could not mark all notifications as read."
msgstr "无法将所有通知标记为已读。"

#: app/templates/base.html:36 app/templates/profile/index.html:8
msgid "Admin Panel"
msgstr "管理面板"

#: app/templates/admin/index.html:45 app/templates/base.html:41
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/templates/base.html:51 app/templates/profile/index.html:16
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: app/templates/base.html:52
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/templates/base.html:80
msgid "©"
msgstr "©"

#: app/templates/base.html:80
#, fuzzy
msgid "SmartPrice. All rights reserved."
msgstr "SmartPrice。保留所有权利。"

#: app/templates/index.html:5
msgid "Track prices and save money!"
msgstr "跟踪价格，节省金钱！"

#: app/templates/index.html:10
msgid "Add Product to Track"
msgstr "添加跟踪商品"

#: app/templates/index.html:21
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: app/templates/index.html:21
#, fuzzy
msgid "Please correct errors:"
msgstr "请更正以下错误："

#: app/templates/index.html:36
msgid "https://..."
msgstr "https://..."

#: app/templates/index.html:37
#, fuzzy
msgid "Supported: Amazon, eBay, Walmart, Wildberries, Ozon"
msgstr "支持：Amazon、eBay、Walmart、Wildberries、Ozon"

#: app/templates/index.html:39
#, fuzzy
msgid "How to get product URL?"
msgstr "如何获取商品URL？"

#: app/templates/index.html:42
#, fuzzy
msgid "How to Find Product URL"
msgstr "如何查找商品URL"

#: app/templates/index.html:44
msgid "Go to the product page"
msgstr "前往商品页面"

#: app/templates/index.html:45
msgid "Navigate to the product you want to track on the supported website"
msgstr "导航到您想在支持的网站上跟踪的商品"

#: app/templates/index.html:48
msgid "Copy the address"
msgstr "复制地址"

#: app/templates/index.html:49
msgid "Highlight and copy the entire URL from your browser's address bar"
msgstr "高亮并复制浏览器地址栏中的完整URL"

#: app/templates/index.html:51
msgid "URL example"
msgstr "URL示例"

#: app/templates/index.html:54
msgid "Paste it here"
msgstr "在此处粘贴"

#: app/templates/index.html:55
msgid "Make sure the URL starts with https:// and contains the product details"
msgstr "确保URL以https://开头并包含商品详情"

#: app/templates/index.html:66
#, fuzzy
msgid "e.g. iPhone 16 Pro Max"
msgstr "例如：iPhone 16 Pro Max"

#: app/templates/index.html:76
#, fuzzy
msgid "We'll notify when price drops below this"
msgstr "当价格低于此值时我们将通知您"

#: app/templates/index.html:122
msgid "Start Tracking"
msgstr "开始跟踪"

#: app/templates/index.html:132
#, fuzzy
msgid "Instant Price Alerts"
msgstr "即时价格提醒"

#: app/templates/index.html:133
msgid ""
"Never miss a deal! Get real-time notifications when prices drop below "
"your target, so you can buy at the perfect moment."
msgstr "绝不错过优惠！当价格低于您的目标时，获取实时通知，以便在最佳时机购买。"

#: app/templates/index.html:139
#, fuzzy
msgid "Detailed Price History"
msgstr "详细价格历史"

#: app/templates/index.html:140
msgid ""
"Track price trends over time to make smarter purchasing decisions with "
"confidence."
msgstr "跟踪价格随时间的变化趋势，以更自信地做出购买决定。"

#: app/templates/index.html:146
#, fuzzy
msgid "Flexible Notifications"
msgstr "灵活的通知"

#: app/templates/index.html:147
msgid ""
"Stay informed your way—choose Email, Telegram, or Account Inbox for "
"seamless price updates."
msgstr "以您的方式保持消息灵通——选择电子邮件、Telegram或账户收件箱以获取无缝的价格更新。"

#: app/templates/index.html:154
#, fuzzy
msgid "Email Notifications Disabled"
msgstr "电子邮件通知已禁用"

#: app/templates/index.html:155
msgid ""
"Email notifications are disabled in your account settings. Do you want to"
" enable them for this product?"
msgstr "您的账户设置中已禁用电子邮件通知。您想为此商品启用它们吗？"

#: app/templates/index.html:156
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/templates/index.html:157
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/templates/index.html:185
msgid ""
"No notification methods selected. Add at least one (except email) or "
"enable email in settings."
msgstr "未选择通知方式。请至少添加一种（除了电子邮件）或在设置中启用电子邮件。"

#: app/templates/index.html:213
msgid "Failed to add product, check error messages."
msgstr "添加商品失败，请检查错误消息。"

#: app/templates/index.html:218
msgid "A network error occurred. Please try again."
msgstr "发生网络错误。请重试。"

#: app/templates/admin/edit_user.html:16
msgid "Editing User:"
msgstr "编辑用户："

#: app/templates/admin/edit_user.html:83
#, fuzzy
msgid "Notification Settings:"
msgstr "通知设置："

#: app/templates/admin/edit_user.html:97
#: app/templates/bootstrap4/admin/model/edit.html:27
#: app/templates/profile/edit_product.html:94
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/admin/index.html:2
msgid "Admin Dashboard"
msgstr "管理仪表板"

#: app/templates/admin/index.html:5
msgid "SmartPrice Admin Dashboard"
msgstr "SmartPrice管理仪表板"

#: app/templates/admin/index.html:7
msgid "Go to Profile"
msgstr "前往个人资料"

#: app/templates/admin/index.html:23
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: app/templates/admin/index.html:27
msgid "users registered"
msgstr "注册用户"

#: app/templates/admin/index.html:34
#, fuzzy
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: app/templates/admin/index.html:38
#, fuzzy
msgid "products tracked"
msgstr "跟踪的商品"

#: app/templates/admin/index.html:49
msgid "sent in last 24 hours"
msgstr "过去24小时发送"

#: app/templates/admin/index.html:58
msgid "Platform Statistics"
msgstr "平台统计"

#: app/templates/admin/index.html:64
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: app/templates/admin/index.html:65
#, fuzzy
msgid "Product Count"
msgstr "商品数量"

#: app/templates/admin/index.html:82
msgid "Refresh Statistics"
msgstr "刷新统计"

#: app/templates/admin/testing.html:3 app/templates/admin/testing.html:26
msgid "Testing Tools"
msgstr "测试工具"

#: app/templates/admin/testing.html:44
msgid "Real Price Check"
msgstr "实时价格检查"

#: app/templates/admin/testing.html:47
msgid ""
"Queue a task to fetch the current price for a product from the live "
"website."
msgstr "排队任务以从实时网站获取商品的当前价格。"

#: app/templates/admin/testing.html:49
msgid "Enter product ID for all price checks"
msgstr "输入所有价格检查的商品ID"

#: app/templates/admin/testing.html:57
msgid "Mock Price Check"
msgstr "模拟价格检查"

#: app/templates/admin/testing.html:60
msgid ""
"Simulate different pricing scenarios to test notification logic without "
"making real requests."
msgstr "模拟不同的定价场景以测试通知逻辑，而无需发出真实请求。"

#: app/templates/admin/testing.html:78
#, fuzzy
msgid "Test Notification"
msgstr "测试通知"

#: app/templates/admin/testing.html:81
msgid ""
"Send a pre-formatted test notification to a user to verify delivery "
"channels."
msgstr "向用户发送预格式化的测试通知以验证传递渠道。"

#: app/templates/admin/user_details.html:5
#, python-format
msgid "User Details: %(username)s"
msgstr "用户详情：%(username)s"

#: app/templates/admin/user_details.html:8
#: app/templates/admin/view_all_products.html:50
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app/templates/admin/user_details.html:11
msgid "Telegram Chat ID"
msgstr "Telegram聊天ID"

#: app/templates/admin/user_details.html:12
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: app/templates/admin/user_details.html:13
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: app/templates/admin/user_details.html:14
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: app/templates/admin/user_details.html:15
msgid "Last Seen"
msgstr "最后登录"

#: app/templates/admin/user_details.html:19
msgid "Tracked Products"
msgstr "跟踪的商品"

#: app/templates/admin/user_details.html:25
#: app/templates/admin/view_all_products.html:55
#: app/templates/products/product_history.html:26
#, fuzzy
msgid "Current Price"
msgstr "当前价格"

#: app/templates/admin/user_details.html:27
#, fuzzy
msgid "Marketplace"
msgstr "市场"

#: app/templates/admin/user_details.html:32
msgid "No products tracked by this user."
msgstr "此用户未跟踪任何商品。"

#: app/templates/admin/user_details.html:35
#, fuzzy
msgid "Recent Notifications (Last 10)"
msgstr "最近通知（最后10条）"

#: app/templates/admin/user_details.html:52
msgid "Mark as Read"
msgstr "标记为已读"

#: app/templates/admin/user_details.html:62
#, fuzzy
msgid "No notifications for this user."
msgstr "此用户没有通知。"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:15
msgid "Search & Filter Products"
msgstr "搜索和筛选商品"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:21
msgid "Search by Product Name or URL..."
msgstr "按商品名称或URL搜索..."

#: app/templates/admin/view_all_products.html:25
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:32
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:35
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除筛选"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:44
#, fuzzy
msgid "Product List"
msgstr "商品列表"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:44
#: app/templates/profile/view_notifications.html:27
msgid "Total:"
msgstr "总数："

#: app/templates/admin/view_all_products.html:51
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:52
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:53
msgid "User"
msgstr "用户"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:56
msgid "Last Checked"
msgstr "最后检查"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:57
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:70
#: app/templates/admin/view_all_products.html:83
#: app/templates/email/notifications/price_drop.html:29
#: app/templates/profile/index.html:62
#: app/templates/profile/tracked_products.html:30
msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:88
#: app/templates/profile/tracked_products.html:48
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:89
msgid "Are you sure you want to delete this product?"
msgstr "您确定要删除此商品吗？"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:90
#: app/templates/profile/tracked_products.html:52
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:92
msgid "N/A for MVP"
msgstr "MVP不可用"

#: app/templates/admin/view_all_products.html:107
msgid "No products found matching your criteria."
msgstr "未找到符合您条件的商品。"

#: app/templates/auth/change_email.html:3
#: app/templates/auth/change_email.html:9
#: app/templates/profile/settings.html:44
msgid "Change Email Address"
msgstr "更改电子邮件地址"

#: app/templates/auth/change_email.html:10
msgid "Update your account email address."
msgstr "更新您的账户电子邮件地址。"

#: app/templates/auth/change_email.html:20
msgid "New Email Address"
msgstr "新电子邮件地址"

#: app/templates/auth/change_email.html:31
msgid "Your Current Password"
msgstr "您的当前密码"

#: app/templates/auth/change_email.html:38
msgid "Update Email Address"
msgstr "更新电子邮件地址"

#: app/templates/auth/change_password.html:3
#: app/templates/auth/change_password.html:9
#: app/templates/profile/settings.html:41
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: app/templates/auth/change_password.html:10
msgid "Update your account password."
msgstr "更新您的账户密码。"

#: app/templates/auth/change_password.html:20
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: app/templates/auth/change_password.html:33
msgid "Minimum 8 characters"
msgstr "最少8个字符"

#: app/templates/auth/change_password.html:43
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: app/templates/auth/change_password.html:50
msgid "Update Password"
msgstr "更新密码"

#: app/templates/auth/confirmation_invalid.html:3
#: app/templates/auth/confirmation_invalid.html:9
msgid "Invalid Confirmation Link"
msgstr "无效的确认链接"

#: app/templates/auth/confirmation_invalid.html:14
msgid "Please request a new confirmation email to verify your account."
msgstr "请请求一封新的确认电子邮件以验证您的账户。"

#: app/templates/auth/confirmation_invalid.html:20
msgid "Go back to"
msgstr "返回"

#: app/templates/auth/confirmation_invalid.html:20
msgid "Login Page"
msgstr "登录页面"

#: app/templates/auth/login.html:7
msgid "Welcome Back"
msgstr "欢迎回来"

#: app/templates/auth/login.html:8
msgid "Sign in to track your products"
msgstr "登录以跟踪您的商品"

#: app/templates/auth/login.html:16 app/templates/auth/register.html:24
#: app/templates/auth/reset_password_request.html:16
msgid "your@email.com"
msgstr "your@email.com"

#: app/templates/auth/login.html:24
msgid "Your password"
msgstr "您的密码"

#: app/templates/auth/login.html:35
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: app/templates/auth/login.html:41
msgid "Didn't receive a confirmation email?"
msgstr "未收到确认电子邮件？"

#: app/templates/auth/login.html:42
msgid "Resend it"
msgstr "重新发送"

#: app/templates/auth/login.html:50
msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有账户？"

#: app/templates/auth/login.html:51
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: app/templates/auth/register.html:7
#, fuzzy
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: app/templates/auth/register.html:8
#, fuzzy
msgid "Join SmartPrice to start tracking prices"
msgstr "加入SmartPrice开始跟踪价格"

#: app/templates/auth/register.html:16
msgid "your_user_name"
msgstr "your_user_name"

#: app/templates/auth/register.html:32
#, fuzzy
msgid "Create a password"
msgstr "创建密码"

#: app/templates/auth/register.html:34
msgid "Minimum 8 characters. Must include uppercase, lowercase, and a digit."
msgstr "最少8个字符。必须包含大写字母、小写字母和数字。"

#: app/templates/auth/register.html:49
msgid "Repeat your password"
msgstr "重复您的密码"

#: app/templates/auth/register.html:59 app/templates/main/index.html:20
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账户？"

#: app/templates/auth/resend_confirmation_request.html:11
msgid "Enter your email address and we will send you a new confirmation link."
msgstr "输入您的电子邮件地址，我们将向您发送一个新的确认链接。"

#: app/templates/auth/resend_verification.html:12
msgid "Enter your email address to resend the verification link."
msgstr "输入您的电子邮件地址以重新发送验证链接。"

#: app/templates/auth/resend_verification.html:20
msgid "Back to Login"
msgstr "返回登录"

#: app/templates/auth/reset_password.html:7
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置您的密码"

#: app/templates/auth/reset_password.html:8
msgid "Enter your new password below."
msgstr "在下面输入您的新密码。"

#: app/templates/auth/reset_password.html:24
msgid "Repeat New Password"
msgstr "重复新密码"

#: app/templates/auth/reset_password.html:34
#: app/templates/auth/reset_password_request.html:26
msgid "Back to Sign In"
msgstr "返回登录"

#: app/templates/auth/reset_password_request.html:8
msgid "Enter your email to receive a reset link"
msgstr "输入您的电子邮件以接收重置链接"

#: app/templates/auth/unconfirmed.html:3 app/templates/auth/unconfirmed.html:9
#, fuzzy
msgid "Account Not Confirmed"
msgstr "账户未确认"

#: app/templates/auth/unconfirmed.html:10
msgid "Your account has not been confirmed yet."
msgstr "您的账户尚未确认。"

#: app/templates/auth/unconfirmed.html:14
msgid ""
"Please check your inbox for a confirmation email. If you have not "
"received one, you can request another one."
msgstr "请检查您的收件箱以获取确认电子邮件。如果您未收到，可以请求重新发送一封。"

#: app/templates/auth/unconfirmed.html:20
msgid "Already confirmed?"
msgstr "已确认？"

#: app/templates/auth/email/reset_password.html:5
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: app/templates/auth/email/reset_password.html:24
msgid "SmartPrice Password Reset"
msgstr "SmartPrice密码重置"

#: app/templates/auth/email/reset_password.html:26
#, python-format
msgid "Hello %(username)s,"
msgstr "您好 %(username)s，"

#: app/templates/auth/email/reset_password.html:28
msgid ""
"You recently requested to reset your password for your SmartPrice "
"account. Click the button below to reset it."
msgstr "您最近请求重置您的SmartPrice账户密码。请点击下面的按钮重置。"

#: app/templates/auth/email/reset_password.html:32
#, python-format
msgid "This password reset link will expire in %(hours)d hours."
msgstr "此密码重置链接将在%(hours)d小时后过期。"

#: app/templates/auth/email/reset_password.html:34
msgid ""
"If you didn't request a password reset, please ignore this email or "
"contact support if you have questions."
msgstr "如果您没有请求重置密码，请忽略此电子邮件或联系支持团队以获取帮助。"

#: app/templates/auth/email/reset_password.html:37
msgid "Thanks,"
msgstr "谢谢，"

#: app/templates/auth/email/reset_password.html:38
#: app/templates/email/admin_message.html:22
#: app/templates/email/welcome.html:14
#, fuzzy
msgid "The SmartPrice Team"
msgstr "SmartPrice团队"

#: app/templates/bootstrap4/admin/model/edit.html:10
#, python-format
msgid "%(name)s Edit"
msgstr "%(name)s 编辑"

#: app/templates/bootstrap4/admin/model/edit.html:26
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/templates/email/admin_message.html:22
msgid "Sincerely,"
msgstr "此致，"

#: app/templates/email/base_email.html:42
msgid "You received this email because you are tracking products on SmartPrice."
msgstr "您收到此电子邮件是因为您在SmartPrice上跟踪商品。"

#: app/templates/email/base_notification.html:30
#, fuzzy
msgid "Manage your notification settings"
msgstr "管理您的通知设置"

#: app/templates/email/change_email.html:3
msgid "Confirm Your New Email Address"
msgstr "确认您的新电子邮件地址"

#: app/templates/email/change_email.html:4 app/templates/email/confirm.html:4
#, python-format
msgid "Hi %(username)s,"
msgstr "您好 %(username)s，"

#: app/templates/email/change_email.html:6
msgid ""
"You requested to change the email address for your SmartPrice account. To"
" confirm this change, please click the button below."
msgstr "您请求更改您的SmartPrice账户的电子邮件地址。请点击下面的按钮确认更改。"

#: app/templates/email/change_email.html:9
msgid "Confirm New Email"
msgstr "确认新电子邮件"

#: app/templates/email/change_email.html:12
msgid ""
"If you did not request this change, please ignore this email or contact "
"our support."
msgstr "如果您没有请求此更改，请忽略此电子邮件或联系我们的支持团队。"

#: app/templates/email/confirm.html:3
msgid "Confirm Your Account"
msgstr "确认您的账户"

#: app/templates/email/confirm.html:6
msgid ""
"Thanks for signing up for SmartPrice! To complete your registration, "
"please click the button below to verify your email address."
msgstr "感谢您注册SmartPrice！要完成注册，请点击下面的按钮验证您的电子邮件地址。"

#: app/templates/email/confirm.html:9
msgid "Verify My Email"
msgstr "验证我的电子邮件"

#: app/templates/email/confirm.html:12
#, python-format
msgid "This link will expire in %(hours)s hours."
msgstr "此链接将在%(hours)s小时后过期。"

#: app/templates/email/confirm.html:15
msgid "If you did not sign up for an account, you can safely ignore this email."
msgstr "如果您没有注册账户，可以安全忽略此电子邮件。"

#: app/templates/email/welcome.html:3
#, python-format
msgid "Welcome to SmartPrice, %(username)s!"
msgstr "欢迎使用SmartPrice，%(username)s！"

#: app/templates/email/welcome.html:4
msgid ""
"We are thrilled to have you on board. You are now ready to start tracking"
" prices and saving money."
msgstr "我们很高兴您加入我们。您现在可以开始跟踪价格并节省金钱。"

#: app/templates/email/welcome.html:5
msgid "Here are a few things you can do to get started:"
msgstr "以下是您可以开始做的一些事情："

#: app/templates/email/welcome.html:7
msgid "Track your first product from your favorite online store."
msgstr "从您喜爱的在线商店跟踪您的第一个商品。"

#: app/templates/email/welcome.html:8
msgid "Set up your notification preferences in your profile."
msgstr "在您的个人资料中设置通知偏好。"

#: app/templates/email/welcome.html:9
msgid "Connect your Telegram account for instant alerts."
msgstr "连接您的Telegram账户以获取即时提醒。"

#: app/templates/email/welcome.html:12
msgid "Track Your First Product"
msgstr "跟踪您的第一个商品"

#: app/templates/email/welcome.html:14
#, fuzzy
msgid "Happy tracking!"
msgstr "愉快地跟踪！"

#: app/templates/email/notifications/price_drop.html:11
#, fuzzy
msgid "Price Drop!"
msgstr "价格下降！"

#: app/templates/email/notifications/price_drop.html:12
#, python-format
msgid ""
"Good news, %(username)s! The price has dropped for a product you are "
"tracking."
msgstr "好消息，%(username)s！您正在跟踪的商品价格下降了。"

#: app/templates/email/notifications/price_drop.html:38
msgid "View on Store"
msgstr "在商店查看"

#: app/templates/email/notifications/price_drop.html:39
#: app/templates/email/notifications/price_increase.html:33
#: app/templates/email/notifications/target_price_reached.html:33
#, fuzzy
msgid "My Products"
msgstr "我的商品"

#: app/templates/email/notifications/price_increase.html:11
#, fuzzy
msgid "Price Increase Alert"
msgstr "价格上涨提醒"

#: app/templates/email/notifications/price_increase.html:12
#, python-format
msgid ""
"Hi %(username)s, just a heads-up: the price has increased for a product "
"you are tracking."
msgstr "您好 %(username)s，提醒一下：您正在跟踪的商品价格上涨了。"

#: app/templates/email/notifications/price_increase.html:25
msgid "Was:"
msgstr "之前是："

#: app/templates/email/notifications/target_price_reached.html:11
#, fuzzy
msgid "Target Price Reached!"
msgstr "目标价格达到！"

#: app/templates/email/notifications/target_price_reached.html:12
#, python-format
msgid ""
"Amazing news, %(username)s! A product you are tracking has reached your "
"target price."
msgstr "惊人消息，%(username)s！您正在跟踪的商品已达到您的目标价格。"

#: app/templates/email/notifications/target_price_reached.html:25
#: app/templates/profile/index.html:64
msgid "Target:"
msgstr "目标："

#: app/templates/email/notifications/target_price_reached.html:32
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: app/templates/errors/403.html:16
msgid "403 - Access Denied"
msgstr "403 - 访问被拒绝"

#: app/templates/errors/403.html:17
msgid "You shall not pass!"
msgstr "您不得通过！"

#: app/templates/errors/403.html:20
msgid ""
"Our digital bouncers have determined you don't have the proper "
"credentials."
msgstr "我们的数字保安已确定您没有适当的凭证。"

#: app/templates/errors/403.html:21
msgid "If you believe this is a mistake, please contact support."
msgstr "如果您认为这是一个错误，请联系支持团队。"

#: app/templates/errors/403.html:26
msgid "Return Home"
msgstr "返回主页"

#: app/templates/errors/403.html:29
msgid "Contact Support"
msgstr "联系支持"

#: app/templates/errors/403.html:34
msgid ""
"Fun fact: The average developer spends 403 minutes per week debugging "
"permission issues."
msgstr "有趣的事实：平均每个开发者每周花费403分钟调试权限问题。"

#: app/templates/errors/404.html:19
msgid "404 - Mission Control, We Have a Problem"
msgstr "404 - 任务控制中心，我们有问题"

#: app/templates/errors/404.html:20
msgid "Houston, this page has left the atmosphere!"
msgstr "休斯顿，这个页面已离开大气层！"

#: app/templates/errors/404.html:23
msgid "Our team of highly trained monkeys (and developers) can't find this page."
msgstr "我们训练有素的猴子（和开发者）团队找不到这个页面。"

#: app/templates/errors/404.html:24
msgid "Maybe it was abducted by aliens, or you mistyped the URL?"
msgstr "也许它被外星人绑架了，或者您输入了错误的URL？"

#: app/templates/errors/404.html:29
msgid "Beam Me Home"
msgstr "传送我回家"

#: app/templates/errors/404.html:32
msgid "Call for Backup"
msgstr "请求支援"

#: app/templates/errors/404.html:37
msgid ""
"Fun fact: The number 404 is actually how many cups of coffee our "
"developers drink daily."
msgstr "有趣的事实：404实际上是我们开发者每天喝的咖啡杯数。"

#: app/templates/errors/500.html:9
msgid "500 - Our Robots Have Rebelled"
msgstr "500 - 我们的机器人叛变了"

#: app/templates/errors/500.html:10
msgid "The machines have taken over... temporarily"
msgstr "机器暂时接管了..."

#: app/templates/errors/500.html:13
msgid "Our server is currently experiencing an existential crisis."
msgstr "我们的服务器目前正在经历存在危机。"

#: app/templates/errors/500.html:14
msgid "While we negotiate with our AI overlords, why don't you:"
msgstr "在我们与AI霸主谈判时，您为何不："

#: app/templates/errors/500.html:20
msgid "Refresh the page (the classic IT solution)"
msgstr "刷新页面（经典的IT解决方案）"

#: app/templates/errors/500.html:24
msgid "Pet a dog/cat for emotional support"
msgstr "抚摸狗/猫以获得情感支持"

#: app/templates/errors/500.html:28
msgid "Try again in a few minutes"
msgstr "几分钟后再试"

#: app/templates/errors/500.html:35
msgid "Return to Safety"
msgstr "返回安全"

#: app/templates/errors/500.html:38
msgid "Emergency Distraction"
msgstr "紧急分心"

#: app/templates/errors/500.html:43
msgid ""
"Meanwhile, our developers are frantically googling \"how to appease robot"
" overlords\"."
msgstr "与此同时，我们的开发者正在疯狂地谷歌“如何安抚机器人霸主”。"

#: app/templates/main/index.html:13
msgid "SmartPrice: Never Miss a Deal Again!"
msgstr "SmartPrice：再也不会错过优惠！"

#: app/templates/main/index.html:14
msgid ""
"Track product prices effortlessly and save money on your online shopping."
" We watch, you save!"
msgstr "轻松跟踪商品价格，在网上购物中省钱。我们监控，您节省！"

#: app/templates/main/index.html:16
msgid "Get Started for Free"
msgstr "免费开始"

#: app/templates/main/index.html:18
msgid "Go to My Products"
msgstr "前往我的商品"

#: app/templates/main/index.html:26
#, fuzzy
msgid "What is SmartPrice?"
msgstr "什么是SmartPrice？"

#: app/templates/main/index.html:28
msgid ""
"Tired of manually checking if that wishlist item finally dropped in "
"price? SmartPrice is your personal shopping assistant that automates "
"price tracking across your favorite online stores. Set your desired "
"price, and we’ll notify you the moment it hits your target or drops "
"significantly. Shop smarter, not harder!"
msgstr "厌倦了手动检查心愿清单上的商品是否降价？SmartPrice是您的个人购物助手，自动跟踪您喜爱的在线商店的商品价格。设定您想要的价格，我们会在价格达到您的目标或显著下降时立即通知您。聪明购物，无需费力！"

#: app/templates/main/index.html:33
#, fuzzy
msgid "Effortless Tracking"
msgstr "轻松跟踪"

#: app/templates/main/index.html:34
msgid ""
"Just paste the product URL, set your target price, and let us do the "
"heavy lifting. Supports a growing list of popular stores."
msgstr "只需粘贴商品URL，设定目标价格，让我们来做繁重的工作。支持越来越多的热门商店。"

#: app/templates/main/index.html:38
#, fuzzy
msgid "Instant Notifications"
msgstr "即时通知"

#: app/templates/main/index.html:39
msgid ""
"Receive alerts via email, Telegram, or directly in your account dashboard"
" when a price meets your criteria."
msgstr "当价格符合您的标准时，通过电子邮件、Telegram或直接在您的账户仪表板中接收提醒。"

#: app/templates/main/index.html:43
#: app/templates/profile/tracked_products.html:45
msgid "Price History"
msgstr "价格历史"

#: app/templates/main/index.html:44
msgid ""
"Visualize price trends over time to make even more informed purchasing "
"decisions. Know the best time to buy!"
msgstr "可视化价格随时间的变化趋势，以做出更明智的购买决定。了解最佳购买时机！"

#: app/templates/main/index.html:48
msgid "Multi-Language Support"
msgstr "多语言支持"

#: app/templates/main/index.html:49
msgid ""
"Use SmartPrice in your preferred language. We currently support English, "
"Russian, Spanish, and Chinese."
msgstr "以您喜欢的语言使用SmartPrice。我们目前支持英语、俄语、西班牙语和中文。"

#: app/templates/main/index.html:53
msgid "Accessible Anywhere"
msgstr "随时随地访问"

#: app/templates/main/index.html:54
msgid ""
"Our web application is designed to work seamlessly on your desktop, "
"tablet, or smartphone."
msgstr "我们的网络应用程序设计为在您的桌面、平板或智能手机上无缝工作。"

#: app/templates/main/index.html:58
msgid "Secure & Private"
msgstr "安全与隐私"

#: app/templates/main/index.html:59
msgid ""
"Your data privacy is important to us. We only track what you ask us to "
"and keep your information secure."
msgstr "您的数据隐私对我们很重要。我们只跟踪您要求我们跟踪的内容，并确保您的信息安全。"

#: app/templates/main/index.html:67
msgid "Simple Steps to Savings"
msgstr "省钱的简单步骤"

#: app/templates/main/index.html:73
msgid ""
"Copy the URL of the product you want to track from an online store and "
"paste it into SmartPrice."
msgstr "从在线商店复制您想跟踪的商品URL并粘贴到SmartPrice中。"

#: app/templates/main/index.html:78
#, fuzzy
msgid "Set Target Price"
msgstr "设定目标价格"

#: app/templates/main/index.html:79
msgid ""
"Tell us the price you’re willing to pay. You can also opt for general "
"price drop notifications."
msgstr "告诉我们您愿意支付的价格。您也可以选择接收一般价格下降通知。"

#: app/templates/main/index.html:84
msgid "Get Notified & Save"
msgstr "接收通知并节省"

#: app/templates/main/index.html:85
msgid ""
"Relax! We’ll monitor the price and send you an alert when it’s time to "
"buy and save money."
msgstr "放松！我们会监控价格，并在购买和省钱的时机到来时向您发送提醒。"

#: app/templates/main/index.html:93
#, fuzzy
msgid "Stores We Track"
msgstr "我们跟踪的商店"

#: app/templates/main/index.html:95
msgid ""
"We are constantly expanding our list of supported online retailers. "
"Currently, you can track prices on:"
msgstr "我们不断扩展支持的在线零售商列表。目前，您可以跟踪以下商店的价格："

#: app/templates/main/index.html:99
msgid "Amazon"
msgstr "亚马逊"

#: app/templates/main/index.html:102
msgid "Wildberries"
msgstr "Wildberries"

#: app/templates/main/index.html:105
msgid "eBay"
msgstr "eBay"

#: app/templates/main/index.html:108
msgid "AliExpress"
msgstr "阿里快递"

#: app/templates/main/index.html:111
msgid "Ozon"
msgstr "Ozon"

#: app/templates/main/index.html:114
msgid "Many more coming soon!"
msgstr "更多即将推出！"

#: app/templates/main/index.html:122
msgid "What Our Users Say"
msgstr "我们的用户说"

#: app/templates/main/index.html:128
msgid ""
"SmartPrice saved me $50 on a new laptop! I set my target price and got an"
" email as soon as it dropped. So easy!"
msgstr "SmartPrice为我在一台新笔记本电脑上节省了50美元！我设定了目标价格，一旦价格下降就收到了电子邮件。太简单了！"

#: app/templates/main/index.html:129
msgid "Alex P., Tech Enthusiast"
msgstr "Alex P.，技术爱好者"

#: app/templates/main/index.html:134
msgid ""
"I love that I can track items from multiple stores all in one place. The "
"Telegram notifications are super convenient too!"
msgstr "我爱可以在一个地方跟踪多个商店的商品。Telegram通知也超级方便！"

#: app/templates/main/index.html:135
msgid "Maria G., Savvy Shopper"
msgstr "Maria G.，精明购物者"

#: app/templates/main/index.html:140
msgid ""
"Finally, a price tracker that just works. Simple interface, reliable "
"notifications. Highly recommend SmartPrice!"
msgstr "终于有了一个真正好用的价格跟踪器。简单界面，可靠通知。强烈推荐SmartPrice！"

#: app/templates/main/index.html:141
msgid "David K., Online Bargain Hunter"
msgstr "David K.，在线优惠猎人"

#: app/templates/main/index.html:155
msgid "Ready to Start Saving?"
msgstr "准备开始节省了吗？"

#: app/templates/main/index.html:156
msgid ""
"Join thousands of smart shoppers who use SmartPrice to get the best "
"deals. It's free to get started!"
msgstr "加入数千名使用SmartPrice获得最佳优惠的精明购物者。开始是免费的！"

#: app/templates/main/index.html:158
msgid "Sign Up Now - It's Free!"
msgstr "现在注册 - 免费！"

#: app/templates/main/index.html:160
#, fuzzy
msgid "Manage My Tracked Products"
msgstr "管理我的跟踪商品"

#: app/templates/products/product_history.html:49
msgid "Difference"
msgstr "差异"

#: app/templates/products/product_history.html:59
#, fuzzy
msgid "Min Price Ever"
msgstr "最低价格"

#: app/templates/products/product_history.html:70
#, fuzzy
msgid "Price Chart"
msgstr "价格图表"

#: app/templates/products/product_history.html:80
#, fuzzy
msgid "Check Schedule"
msgstr "检查计划"

#: app/templates/products/product_history.html:83
msgid "Interval:"
msgstr "间隔："

#: app/templates/products/product_history.html:83
#, fuzzy, python-format
msgid "Every %(num)s hours"
msgstr "每%(num)s小时"

#: app/templates/products/product_history.html:84
msgid "Last Check:"
msgstr "最后检查："

#: app/templates/products/product_history.html:85
msgid "Next Check:"
msgstr "下次检查："

#: app/templates/products/product_history.html:93
#, fuzzy
msgid "Price History Details"
msgstr "价格历史详情"

#: app/templates/products/product_history.html:99
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/templates/products/product_history.html:100
#, fuzzy
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: app/templates/products/product_history.html:101
#, fuzzy
msgid "Change"
msgstr "变化"

#: app/templates/products/product_history.html:142
#, fuzzy
msgid "Price ($)"
msgstr "价格（美元）"

#: app/templates/profile/edit_product.html:10
#, fuzzy
msgid "Edit Product Tracking"
msgstr "编辑商品跟踪"

#: app/templates/profile/edit_product.html:11
#, python-format
msgid "Update the details for \"%(name)s\""
msgstr "更新\"%(name)s\"的详情"

#: app/templates/profile/edit_product.html:22
msgid "e.g., My Awesome Gadget"
msgstr "例如，我的超棒小工具"

#: app/templates/profile/edit_product.html:29
msgid "Original URL (not editable):"
msgstr "原始URL（不可编辑）："

#: app/templates/profile/index.html:17
#, python-brace-format
msgid "Welcome back, {}!"
msgstr "欢迎回来，{}！"

#: app/templates/profile/index.html:21
#, fuzzy
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: app/templates/profile/index.html:22
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: app/templates/profile/index.html:23
msgid "Total Tracked Products:"
msgstr "总跟踪商品："

#: app/templates/profile/index.html:25
msgid "Products with Price Drops:"
msgstr "价格下降的商品："

#: app/templates/profile/index.html:27
msgid "No price drops currently detected."
msgstr "目前未检测到价格下降。"

#: app/templates/profile/index.html:29
msgid "Member since:"
msgstr "会员自："

#: app/templates/profile/index.html:35
msgid "Quick Actions"
msgstr "快速操作"

#: app/templates/profile/index.html:36
#, fuzzy
msgid "View Tracked Products"
msgstr "查看跟踪商品"

#: app/templates/profile/index.html:39
#: app/templates/profile/tracked_products.html:65
#, fuzzy
msgid "Add New Product"
msgstr "添加新商品"

#: app/templates/profile/index.html:47
#, fuzzy
msgid "Recently Tracked Products"
msgstr "最近跟踪的商品"

#: app/templates/profile/index.html:53
msgid "Current:"
msgstr "当前："

#: app/templates/profile/index.html:67
#, fuzzy
msgid "View Price History"
msgstr "查看价格历史"

#: app/templates/profile/index.html:73
msgid "View All Products"
msgstr "查看所有商品"

#: app/templates/profile/index.html:79
msgid "You are not tracking any products yet."
msgstr "您尚未跟踪任何商品。"

#: app/templates/profile/index.html:80
#, fuzzy
msgid "Start Tracking Now!"
msgstr "现在开始跟踪！"

#: app/templates/profile/index.html:96
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Note for Wildberries: The tracked price may be 5-7%% higher than "
"displayed on the site. This is due to special discounts for specific "
"payment methods (e.g., WB Wallet). We track the standard card price."
msgstr ""
"关于Wildberries的说明：跟踪的价格可能比网站显示的价格高5-7%。这是由于特定支付方式（例如WB "
"Wallet）的特别折扣。我们跟踪的是标准卡价格。"

#: app/templates/profile/leave_feedback.html:9
msgid "Share Your Feedback"
msgstr "分享您的反馈"

#: app/templates/profile/leave_feedback.html:10
msgid ""
"Help us make SmartPrice better! Your thoughts and suggestions are "
"valuable to us."
msgstr "帮助我们改进SmartPrice！您的想法和建议对我们非常宝贵。"

#: app/templates/profile/leave_feedback.html:44
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/templates/profile/settings.html:11
msgid "Manage your personal and notification settings."
msgstr "管理您的个人和通知设置。"

#: app/templates/profile/settings.html:15
#, fuzzy
msgid "Account Information"
msgstr "账户信息"

#: app/templates/profile/settings.html:39
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: app/templates/profile/settings.html:52
#, fuzzy
msgid "Notification Preferences"
msgstr "通知偏好"

#: app/templates/profile/settings.html:92
#, fuzzy
msgid "Setup Telegram Notifications"
msgstr "设置Telegram通知"

#: app/templates/profile/settings.html:99
msgid "Interface Language"
msgstr "界面语言"

#: app/templates/profile/settings.html:100
msgid "This setting changes the language of the website interface."
msgstr "此设置更改网站界面的语言。"

#: app/templates/profile/telegram_setup.html:9
msgid ""
"To connect your Telegram account, simply click the button below and press"
" \"Start\" in the Telegram app."
msgstr "要连接您的Telegram账户，只需点击下面的按钮并在Telegram应用中按“开始”。"

#: app/templates/profile/telegram_setup.html:14
msgid "Your Telegram account is already connected!"
msgstr "您的Telegram账户已连接！"

#: app/templates/profile/telegram_setup.html:19
msgid "Connect with Telegram"
msgstr "通过Telegram连接"

#: app/templates/profile/telegram_setup.html:26
msgid "Back to Settings"
msgstr "返回设置"

#: app/templates/profile/tracked_products.html:10
msgid "Here are all the products you are currently tracking."
msgstr "这是您目前正在跟踪的所有商品。"

#: app/templates/profile/tracked_products.html:20
msgid "URL:"
msgstr "URL："

#: app/templates/profile/tracked_products.html:21
#, fuzzy
msgid "Current Price:"
msgstr "当前价格："

#: app/templates/profile/tracked_products.html:35
#, python-format
msgid "Note: Price may differ by 5-7%% due to payment method discounts."
msgstr "注意：由于支付方式折扣，价格可能会有5-7%的差异。"

#: app/templates/profile/tracked_products.html:38
#, fuzzy
msgid "Target Price:"
msgstr "目标价格："

#: app/templates/profile/tracked_products.html:39
msgid "Last Checked:"
msgstr "最后检查："

#: app/templates/profile/tracked_products.html:39
msgid "Never"
msgstr "从未"

#: app/templates/profile/tracked_products.html:40
#, fuzzy
msgid "Check Frequency:"
msgstr "检查频率："

#: app/templates/profile/tracked_products.html:40
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: app/templates/profile/tracked_products.html:41
#, fuzzy
msgid "Notification Methods:"
msgstr "通知方式："

#: app/templates/profile/tracked_products.html:50
msgid "Are you sure you want to delete this product tracking?"
msgstr "您确定要删除此商品跟踪吗？"

#: app/templates/profile/tracked_products.html:60
msgid "You are not tracking any products yet"
msgstr "您尚未跟踪任何商品"

#: app/templates/profile/tracked_products.html:61
msgid "Add First Product"
msgstr "添加第一个商品"

#: app/templates/profile/view_notifications.html:28
msgid "Unread:"
msgstr "未读："

#: app/templates/profile/view_notifications.html:34
msgid "Mark All as Read"
msgstr "全部标记为已读"

#: app/templates/profile/view_notifications.html:35
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: app/templates/profile/view_notifications.html:56
#: app/templates/profile/view_notifications.html:95
msgid "Read"
msgstr "已读"

#: app/templates/profile/view_notifications.html:93
msgid "View"
msgstr "查看"

#: app/templates/profile/view_notifications.html:106
msgid "All Quiet Here"
msgstr "这里一切平静"

#: app/templates/profile/view_notifications.html:107
msgid ""
"You have no unread notifications. We will let you know when there is news"
" about your products!"
msgstr "您没有未读通知。我们会在有您的商品消息时通知您！"

#: app/templates/profile/view_notifications.html:108
msgid "View My Tracked Products"
msgstr "查看我的跟踪商品"

#: app/utils/validators.py:14
msgid "Telegram token is required"
msgstr "需要Telegram令牌"

#: app/utils/validators.py:16
msgid "Invalid Telegram bot token format"
msgstr "Telegram机器人令牌格式无效"

#: app/utils/validators.py:24
#, fuzzy
msgid "URL is required."
msgstr "需要URL。"

#: app/utils/validators.py:32
msgid "Invalid URL: missing scheme (e.g., https://) or domain"
msgstr "无效的URL：缺少协议（例如，https://）或域名"

#: app/utils/validators.py:35
msgid "Only http:// and https:// URLs are supported"
msgstr "仅支持http://和https://的URL"

#: app/utils/validators.py:43
#, fuzzy, python-format
msgid "We currently support: %(supported)s"
msgstr "我们目前支持：%(supported)s"

#: app/utils/validators.py:46
#, python-format
msgid "Invalid URL format: %(error)s"
msgstr "无效的URL格式：%(error)s"

#: app/utils/validators.py:55
msgid "Please use a different email address."
msgstr "请使用不同的电子邮件地址。"

#: app/utils/validators.py:67
msgid "Password must contain at least one uppercase letter."
msgstr "密码必须包含至少一个大写字母。"

#: app/utils/validators.py:69
msgid "Password must contain at least one lowercase letter."
msgstr "密码必须包含至少一个小写字母。"

#: app/utils/validators.py:71
msgid "Password must contain at least one digit."
msgstr "密码必须包含至少一个数字。"

#: app/utils/validators.py:73
msgid "Password must contain at least one special character (@$!%*?&#)."
msgstr "密码必须包含至少一个特殊字符（@$!%*?&#）。"

#~ msgid "Telegram chat ID is required"
#~ msgstr "需要Telegram聊天ID"

#~ msgid "Chat ID must contain only numbers"
#~ msgstr "聊天ID必须仅包含数字"

#~ msgid "This product page doesn't exist or is unavailable"
#~ msgstr "此商品页面不存在或不可用"

#~ msgid "Telegram Bot Token"
#~ msgstr "Telegram机器人令牌"

#~ msgid "Every hour"
#~ msgstr "每小时"

#~ msgid "Once a day"
#~ msgstr "每天一次"

#~ msgid "https://www.amazon.com/..."
#~ msgstr "https://www.amazon.com/..."

#~ msgid "How to get Telegram token?"
#~ msgstr "如何获取Telegram令牌？"

#~ msgid "Search for @BotFather in Telegram and send"
#~ msgstr "在Telegram中搜索@BotFather并发送"

#~ msgid "Get Bot Token"
#~ msgstr "获取机器人令牌"

#~ msgid "Copy the token you receive from @BotFather"
#~ msgstr "复制您从@BotFather收到的令牌"

#~ msgid "Telegram token example"
#~ msgstr "Telegram令牌示例"

#~ msgid "Get Chat ID"
#~ msgstr "获取聊天ID"

#~ msgid "Send any message to your bot, then visit:"
#~ msgstr "向您的机器人发送任何消息，然后访问："

#~ msgid "Find \"chat\": {\"id\": YOUR_CHAT_ID} in the response"
#~ msgstr "在响应中查找\"chat\": {\"id\": YOUR_CHAT_ID}"

#~ msgid "Get instant notifications when prices drop"
#~ msgstr "价格下降时获取即时通知"

#~ msgid "Track price changes over time"
#~ msgstr "跟踪价格随时间的变化"

#~ msgid "Multi-Platform"
#~ msgstr "多平台"

#~ msgid "Get alerts via email, Telegram or SMS"
#~ msgstr "通过电子邮件、Telegram或短信获取提醒"

#~ msgid "Hide instructions"
#~ msgstr "隐藏说明"

